有冇人買左7500性格變得扭曲

開頭諗住hedge 下算，但之後全倉7500，呢排個市反彈番已經輸左幾皮，有少少唔開心
所以我變到好中意睇負面新聞，見到約翰遜中左肺炎我竟然第一時間覺得好開心，睇到美國有300萬人拎失業救濟金就好想快d有大公司倒閉黎個大跌市
我覺得自己好仆街，點算睇人仆街咁開心?

呢個真 真係會變得想其他人有咁仆街得咁仆街

發國難財

利申 持有

你買反向係預個市有負面消息出現而跌
你開心係因為你睇中左呢點 預測成功
唔係因為邊個邊個中招
況且johnson確診姐 又唔係死 你咪希望佢快d好返囉

而家咩野環境呀，美國失業人數三百幾萬，果個重要係首次申領，失業率都未計
但股市仲要千升，搞到D人追牛，一陣輸晒仲仆街
股市升，樓市又唔跌，搞到D人正視唔到現實先係最扭曲

牛熊正仆街

大家入之前要考慮清楚

同船 有一樣既覺悟
日日好似望冚球剷咁

上番9.5呢d位好走，底已見好難再穿二萬二

星期一點睇 星期五聽你講入左熊仔執唔少
但前題係你唔好買

丁蟹

7500 要連跌先有用
chok 住跌

我就覺得因爲武肺咁嚴重 但個市仲升到仆街 條氣唔順
所以先會想多啲負面新聞 等班仆街托市撚輸死

不如學做short屈概率啦

股市就係咁，你要跌就一定要有人仆街。

相反買左7200既人，自然想日日都有好消息岀啦。

你企邊一面，自然諗乜野。

呢個世界有錢先係王道！

利申，7500持有五千股

利申正股+SC撚

所以股市冇絕對，市好就做好友，顫裹就估淡友。

輕身轉微快就得。

最重要係睇住面神買乜

遲早我正股持貨價會變成零

好消息已經出盡 樓主頂住 好快收成

唔好再買熊，拜托你
利申：7500，重貨

麵麵玩返7500唔好掂牛熊啦

有信念就得

壞消息升乜鳩呀

me too...

通常心地唔好既人唔會賺到錢
就算最後大跌 都隊上去隊撚到你爆倉先落返去

試下全倉7200
你人生會正面好多

唔覺 通常賺到錢都係賤人

樓主踏上廢淡之路

淡友=壞心腸死毒撚
好友=陽光正面型男

Exact7ly

心靈富有便可以了

如果7200 7500兩邊不時反手完又反手
你會患上精神分裂

幾時買啲60926

你咁講我就放心，啫係我其實好正常，只係其他人不敢面對

唔買都已經係咁撚扭曲

買7500 買到心理陰暗

做淡友根本就係同世界對著幹
個個政府係到救市你走去沽

果日仲話萬億救市，我好唔開心，其實股市跌咪跌囉，大行輸多d，貪心嘅人輸多d，點解要用大家錢補貼? d人係有閒錢先買股票，根本影響市場運作

因為政府要keep住個貧富懸殊

唉 嗰時諗住順勢上 賺少少
好彩走得快琴日 輸一個星期飯錢
都係等跌算 而家爆得咁勁
外國廠停工搞到大陸又倒曬工
遲早爆 個疫情仲要未上到頂

根本睇唔到咩理由個市會升
所以買正股 7200 條氣會唔順

利申 全倉7500

直上14蚊

人地仆街我開心

持有20000股@8.39
同我日日千跌

你睇唔到所以咪要輸錢
依個世界唔係話有天災有人死停工就等如個市跌
個市升跌係睇大戶點諗

香港都未係爆發期 等下先

我全倉call
計劃星期一去ifc既路線

星期一轉7200囉
長遠會升番
同埋而家都算低位

人性根本係咁
所以烏托邦唔符合人性
因為幸福會習慣
有見到其他1人不幸先會珍惜

放左未？黎緊有排夾

所以只買牛ge人開心好多，熊市一陣就完，但牛市可以玩好耐

你跌 我買既美股升到仆街 睇你仆街都開心既 同你一樣

你都傻
恆指成份股一中半係中資股
要光復香港，買佢跌先心理平衡

上上落落 7500 暫時未輸錢

2邊持有呢？

其實失業高我覺得反而有利股市

喺屋企冇野做，自然想搵地方賺錢

股票市場自然係首選

冇野做緊係買股票架啦

前兩日升到仆街真係笑死我

等如On9仔，俾南方東英食管理費

繼續入手7500

死都死得充滿正能量

咁特朗普印銀紙又係正當咩？

都係個句，隻野一多人買=玩撚完，走得

唉食價食左咁多日我琴日直接火都黎輸幾千8.1斬左
唔撚理佢下星期跌
轉投7200

睇住你豬幾皮野我都好開心

DLLM黑心淡

睇吓隻700，托咁耐仲係平臺
好快爆煲

咩黎

咁咪升又輸跌又輸? 俾d信念啦，一於長渣7500，等世紀末日

本身22000已經有10
而家21000都冇10
你玩埋我份

agger

唔係你既錯，係呢個世界既錯

ridiculous 6

事實係心地唔好先賺得多

事實上樓市股市呢十年個人樂觀少少再加一股傻勁先係贏家

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡 (2)

我更加扭曲！
明明買咗重牛，都鐘意睇啲負面消息！

愈玩個人就愈痴線

反人性先賺得多

我有時會好想佢地死一死
或者想見到美國白宮比人炸一炸
咁我既本可能番到黎
不過當然小事啦 我都係幻想下

利申 蝕左好多皮

見你潛左水幾日
你前排仲叫人捉緊信念 做咩咁心急呀

主要都係因為食水既問題😑
如果之後咁都仲上得返10但我而家放左我都唔會後悔啦，代表7200可以勁平入最後一定可以賺得返

本身我8.9入既時候恒指23300
而家起碼要22600先返到家鄉
你個expected value已經負左700點先

但係7200冇呢個咁嚴重既問題

玩呢隻真係要快入快出
7200一樣

而家搏反彈就係
如果我覺得跌定哂應該長揸
如果5蚊入到

你試下用另一個角度諗~
銀行金魚缸班藍絲廢老喊,你買左7500就笑~
咁你會無咁罪惡

短炒 長渣 根本兩個game

買7200 姐係你都覺大市會升
咁點解唔買啲心水正股呀

因為有2倍又唔會打靶
谷底重升正股又唔夠7200快
你覺得點

如果大市日日升 7200長揸好似可以
但如果妹妹下咁升跌
長揸會唔會食價

宜個係精神分裂喎ching

CHECK過出左3年
都冇食到價

投資唔好感性

出黎社會咁耐仲未教到你做人咩？人地睇你仆街一樣都係咁開心，無話邊個錯呢啲係上世代留落黎既規則黎，個個無揸貨既都想一萬點去入貨，睇開啲啦樓主

中二病

不過今次真係交左好多學費
上星期賺12000唔放
最後先再發現食水決絕倒輸走人
自己太硬頸